波洛西接見黃之鋒及何韻詩 稱港府應調查警方濫用暴力

美國國會將審議《香港人權與民主法案》，獲跨黨派支持。眾議院議長波洛西聯同跨黨派議員，以及香港眾志黃之鋒及藝人何韻詩等人，一同舉行記者會。
波洛西認為，特區政府撤回修訂逃犯條例是好消息，但並不足夠，港人值得擁有在基本法保障下的高度自治及自由，特區政府應該履行承諾，給予港人普選，並調查警方濫用暴力。她又強調，美國不應該讓商業利益，凌駕政策。
黃之鋒形容，今日是標誌性的一日，感謝美國跨黨派的共識，證明香港永遠不是孤單，港人會繼續戰鬥，直至得到自由及民主。何韻詩亦感謝美國國會，在香港目前的困難時刻，支持香港。

波洛西（左三）接見黃之鋒（右二）及何韻詩（左二），表示港府應調查警方濫用暴力。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

港共已經係跟大陸公檢法一體
查黑警咪等於查埋自己

終於可以攬炒了

Pelosi係點譯到做波洛西

Pe lo Si

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁pepe係咪要譯做波波?

點譯都好啦，香港再冇民主，D譯名只會越嚟越蝗

如果有返自主譯名，就唔會有個"西"字

美國帶頭 然後英國跟機就無得輸

叫鋪蒲